覺唔覺呢一兩年時間過得好快

2020唔知做過啲乜，極長時間屈喺屋企，咁就一年
2021原來已經過咗3個月
以前鐘意睇嘅戲已經係十年八年前，啲youtuber kol都唔知換咗幾多代，好多都唔識

感覺尋日仲係2019-06-12

根本move on唔到

其實2019下半年好唔開心，但整整下就到咗2020
有時諗返啲野好似仲係冇耐之前嘅事，過多三個月612已經兩年
時間不等人